有冇人覺得自己同另一半好夾

我同我bb成日都同時間講同一句野，對唔同野都有一樣反應，每日都有幾次係咁，次次都覺得好sweet
係心靈相通呀！！！

一齊扯？

關我撚事？

我同左右手真係夾到

冇人有女朋友

曬命post?

拍得耐就會有呢種契
曾經有個人同我好夾
同一時間諗同一樣野 去同一個地方